# Cyrnos #

**ROUTE COMPLIQUEE**

![](https://img0.leboncoin.fr/ad-image/cb610bdaef7816f23f760b77cd8f7a35779d8790.jpg)

<https://www.leboncoin.fr/vi/1647090348.htm/>

2/3 pieces nice nord dans maison nicoise
185 000 €
22/07/2019 à 08h52

Critères
Type de bien
Appartement
Pièces
2
Surface
50 m²
GES C 
Classe énergie C

Description
appartement de 2/3 pièces 50 m2 dans maison niçoise avec terrasse jardinet et cave
située Nice nord avenue cyrnos
185000 euros


Particulier
06 60 85 14 55